暴 政 早 已 無 計 可 施 ， 黑 警 勢 成 強 弩 之 末 ！

呢排太多濕鳩出嚟叫敗風
我相信好多明是非嘅巴打係絕對唔會同意呢個講法
更加係絕不同意運動前路未明嘅講法
相反依家運動先係前路明朗進入大直路準備衝線

我哋嘅運動由６月至今所付出嘅努力
令到政府最後要自割一刀撤送中，依家傷口仲流緊血
一舉證明當初至今無論大小嘅各個地區運動活動行之有效，方向正確！！！
最簡單以政府反應嚟論證
我哋行動無效又點會浪費資源去搞你？
政府依家出盡辦法又請藍屍又臥底又蓋世太保為咩嘢？
就係因為一路以嚟策略湊效
政府唔可以俾你哋所有分叉戰線繼續做落去！！！

第一樣最有效係文宣戰線
由連儂牆到twitter FB 呢啲戰線
由6月打到依家，全部戰線都係我哋lead緊
twitter 同 fb受國際壓力已經逼住要ban 1毛假ac
fb旗下嘅whatsapp仲要ban埋廢狗條爆料熱線
呢條線毫無疑問成本低，效益無限大
但係有做過文宣嘅師兄一定知依家無論喺任何一個國家嘅media comment section
都受緊巨大嘅1毛攻勢壓力
所以我哋呢條戰線係更加不能放棄同鬆懈
今次運動宣揚開去嘅#Chinazism同香港本土意識嘅數量係前所未有咁多
呢方面我相信係最少人有意見會覺得係輸緊嘅一條戰線
嚟緊光復連儂嘅運動係本地文宣嘅一個大仗
仲有Twitter戰線又係講到口臭
twitter外語組由當初一千人幾百人到依家九千人
成長好大但仍然係遠遠不足
希望大家可以積極參與吓
隨時隨地做得 又冇成本冇門檻
竟然都係得一萬幾千人做

第二樣最有效其實係每逢星期日嘅大型"購買日"
呢度所指購買日同當初有不反對通知書嘅活動係唔同大家要分返開嚟睇
太多人低估咗購買日對政府帶嚟嘅壓力同影響
每一次購買日嘅人數同效果都會直接影響下一步政府嘅盤算
所以每次好多巴打都出盡奶力唔同渠道去搵人參與
但係人數仍然可以再多啲
講真絕無誇大 你港島區人數夠多企喺度都贏撚咗
每逢星期日都搞大型"購買日"
政府自己已經要預先規劃定封鎖地區
商場要封舖地舖要落閘
好簡單唔好話多
你有十萬人出嚟金鐘"購買日" 企喺度幾粒鐘，已經可以宣佈嗰日又贏一仗
大家要明白有規劃去控制十萬個無共同目的但有共同意志嘅市民係冇可能
就算佢一視同仁地視呢十萬人全部都係所謂暴徒
佢都係冇可能有任何部署係能夠有效打擊呢個"購買日"
十萬個人向十萬個方向走
到佢清到場完結已經係徹底癱瘓咗港島區全日嘅生意同交通
每經過一次大型購買日政府所承受嘅壓力就愈大
一路疊到最後政府同黑警承受唔到
就需要做相應嘅行動/改變
從而逼使政府自設死線達到升級效果
而每一次政府被逼做回應就係我哋邁向嘅勝利嘅每一步

我結論好簡單
有任何人任何文章任何風氣出嚟同你講我哋步向緊失敗
我唔講有咩係人有咩係鬼呢啲，大家都唔好再捉鬼
嗰啲人一係講大話呃緊你
一係講大話呃緊自己
講呢啲嘅人佢哋覺得自己係冇風險可以退場嘅一班人
佢哋係想袋住先快啲收工嘅一班人
佢哋係每一次都搵緊藉口去解釋點解自己唔係星期日行出嚟嘅一班人
咁撚簡單約齊時間出去港島 人夠多企喺度已經贏撚咗
運動方向係從來未試過咁清楚
只差在最後一步
最後一步成事與否就係取決有幾多人堅持到行到最後一步！

每一次購買日嘅成果將會影響運動成敗
９１５同往後嘅＂購買日＂請香港人繼續企出嚟呀唔撚該！！！

最後想同仍然心存僥倖嘅人講
今次運動結果就算係好似雨傘咁無疾而終下場都會完全不一樣
香港從此再冇香港人
講完

btw

以下係轉自立場嘅一篇短文
有見地由警察角度解釋類似立場
亦都係我借用師兄做標題嘅原因
大家有時間幫手spread我篇文又好立場篇文又好
甚至最好係消化完用自己嘅文字再傳達俾其他人聽
==========================================
黑警為何每次執法都如臨大敵？明顯地精神崩緊、神經緊張、草目皆兵、視民為敵、情緒失控？

黑警們只能單靠政權的支持，與黑社會、官政商等賣港集團、無腦藍絲、低學歷愛國者，甚至是大陸同鄉社團等等圍爐取暖。當口口聲聲自許是正義之師的執法者，卻被市民唾棄及憎恨的過街老鼠。每當警方到現場執法時，市民每一句的辱罵及喝倒采，其實都對他們造成很高程度的心理不安及躁動。這種所謂支持的現實及心理落差，連黑警也無辦法欺騙自己的。

黑警的支持者可以二分流方式理解，一是既得利益者，包括是政府高官、官政商等賣港集團（行會成員、地產商、民建聯、新民黨、工聯會等賣港賊）及警察家屬。既得利益者維護政府，很顯而易見，因為政權不穩，將直接損害其自身的既得利益。

另一類的人士，大多由低學歷及基層的老中年人（盲目愛國者）、廣東話都未講正的啊姐口音的大陸人、甚至是以金錢購買的大陸社團到港聲援。當然，仍有少部份中產家庭，他們自覺是人生收成期，生活安穩，經濟收入穩定，以個人金錢利益為先。這些人無視良知與暴力的對抗、以中立為由成為袖手旁觀的藉口，他們既不會聲援警察，亦不會支持示威者，更甚是對年青人冷言冷語，只懂說：社會很亂。

當黑警用盡謊言掩飾暴行，將責任推予示威者，以暴易暴式的所謂執法，變成情緒發洩毆打示威者，完全違反人道同法治，與納粹殺人機器無異。加上，配合黑社會及藍絲進行無差別毆打市民，然後進行針對性拘捕年青人，更甚是以言入罪。對年青人嚴刑峻法，對藍絲的施襲者卻加以保護、不斷縱容及高調放生。這大概是共產黨最慣用的手法，以民鬥民的以暴制亂。

暴政黑警採取開槍血腥鎮壓及殘酷暴力撕殺，無所不用其極，將所有提出問題的示威者都拘捕入獄，是否就等同成功止暴制亂，徹底解決了矛盾的社會問題？我深信政權因應香港的國際關係及金融地位，絕對不會貿然實施緊急法，甚至出動解放軍，更是天方夜譚。這數月來，政權拒絕回應訴求，縱容黑警濫權濫捕，當執法者肆無忌憚地濫用法律之義進行濫捕。說穿了就是，暴政已無計可施，黑警勢成強弩之末。

從來解決社會問題嘅都只有擁有權力嘅政府，民不畏死，何而以死懼之？

歷史為鑑：暴政黑警不斷的濫權濫暴濫殺，不斷增加年青人對其仇恨及累積政治犯，不斷的血腥武力鎮壓，暴力衝突愈演愈烈。如此的血腥手段，定必對香港社會穩定及未來政權的管治危機埋下萬劫不復的伏線。

香港的未來，始終屬於我們這一代的年青人及下一代的孩子，年青人都不甘心放棄香港這個家，將用盡一切可行方法，不惜攬炒，徹底改革。所以香港人就算何等失望及痛心，懇求堅持到底！五大訴求，缺一不可！訴求未滿，抗爭不斷。

我們懷著勇氣及希望，並肩前行，奪回香港，迎接勝利，絕不輕生。

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

可以的話請於facebook轉寄
－－－－－－－－－－－－－－－－－
五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

【推】8.31嚴重傷者現身說法

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

【正視聽】整場運動無走向衰亡，而係走向成功而我地不知所措

終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

９１５

721
831
新屋嶺集中營

講得好，立即信心滿滿的。

915 見

老實講，罷買即時見效唔到，但香港而家要快啲勝利

915

宜家係得半夜先見到啲正常Post

推，多謝巴打呢個正面post
我亦都認同隔離post有巴打話要做goal setting，有目標，會更容易達成

有心，有腦，有guts 。

手足堅持住呀 我地一定要團結

陣間港島見

推左先睇

推

Push

好post幫手推

鬥長命 流水抗爭

一定出
依家未贏但唔代表輸

你睇下啲仆街黑警散屍
有無覺得見好就收 覺得自己輸緊？

一定要撐落去 反滲透佢地
再令佢地出黎成本變大
包括假醫生紙 保險單 又要睇醫生 又可以仆親咁
咁維穩成本開始一直高 先可以令政府跪低
再係國際戰線 令老共一直受壓

光復香港
時代革命

正視聽, 穩軍心

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推PO正視聽

推!

是

Pish

咪係囉明明史無前例咁團結係有失敗撚走出黎吠，個別人士做法唔完美唔代表運動失敗

正視聽POST一定要推

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

購買日真係好同意 依家weekend啲鋪頭根本唔洗做生意 飲食還好 金鋪錶鋪藥房 真係收晒皮

點會冇計可施
都係5大訴求

留名學野

agree

推到上熱門

購買日好波
無成本點解唔做

不過真係要有其他國家嘅軍事介入先可以遏止警暴

Couldn’t agree more!
Push

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

係輸緊就唔洗咁大反應啦

好文 必推

就快拉鳩哂啦，點算

Tui

推推推推推推推

頂撚住

光復香港

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

承巴打你貴言

完全同意 由69 開始出 而家都喺港島 無灰心過
就快崩潰嘅係中共港共 唔係我地

只要我地唔放鬆 一步一步行落去係無得輸
我地擁有同一意志 唔理做文宣網戰定前線都可以推動到場運動

所以一定要注意休息
保護自己 然後保護身邊嘅人
最後堅持到底 就是勝利

港共打唔低我地
黑警 黑社會打唔低我地
所以要小心唔好俾病菌同情緒打低

個個禮拜日都要山山

死黑警

push

堅持到最後先係真正嘅勝利
千祈唔好放棄啊香港人

香港人加油

大把人賭錢唔敢贏到最後，輸$1000贏番200就收手。如果有個制撳咗會返到三月前，大把泛民諗到唔諗就撳。亦都好多癌症病人寧願唔知自己有病！
但我想講香港已經冇得返轉頭，兄弟們向前衝吧

多謝樓主出黎點醒香港人，我地其實贏緊。最近藍警黑合作可謂係黎明前既黑暗，呢招係港共政府除左出緊急法同埋出老解之外可以用既最後既招數！！

岩
就算出左反對通知書都一定出
屌

唔出既話咪中撚左計囉
和理非 一定要出
次次出完都安全返到屋企
唔好覺得好多恐怖份子係地鐵站就驚
佢地既目的就係要你驚,然後唔敢出
所以一定要出

冇灰心過

堅持就贏

大家一齊撐住

即使純和理非遊行，對政府無任何衝擊，都唔係完全無意義
你試諗吓，原本平時每星期六日，有100萬人會行街消費，
但依加全部去晒遊行，少咗呢100萬人，其實係會對個經濟造成影響

一輸
香港就變新疆
根本無路可退

輸咗以後就冇得再輸！

831

TVB維穩show證明罷買罷消費呢條路係啱
配合文宣 向大眾解釋我地行動原因目的
非常適合所有和理非手足

Push!

612 721 811 831

連登應該少啲灰心撚，呢個 post 至少帶左希望同正能量比呢個運動

東張西望sell人食buffet，酒店開始收皮

well done

由TVB sell即係叫人唔好去

愛國廢老已經俾義士壓制到
咁仲有咩出

政府見到今日咁嘅人數仲多人過上星期美領
我都諗唔到佢下一步有咩棋

正規軍用鳩捉策略一定係主打
港共係武力真係唔知可以再有咩新野玩
可能林鄭係十月一日前又攪多單民生政策想大家散

鳩打鳩捉到咗極限
係時候到我哋發揮
政府同警方用同樣方法每過一日壓力就大過一日
唔係點會連李嘉誠都要出嚟開聲

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

己推

Lava兄論述清晰，大力支持

今次運動鬥嘅係意志！你有意志和理非地不斷行都夠做，班商家佬個個星期日都0生意，政府面對嘅壓力係極大！

佢地而家應對方法係一個字，硬！
你出嚟，我就打到你唔敢出！但只要繼續有人出，佢地就無計可施！They can’t kill us all... not now! 一國兩制一完，集中營就要來了，2047前，香港唔贏，香港人就一定輸死！

證明唱吓歌仔都有啲用
唔係有唱歌就係雨革嘅

鳩up 資助買樓

今天不努力抗爭， 將來努力求生